蛙人於紅磡繞道橋底搜索, 發現渠口傳出臭味

有很不良既預感

屌

推

唔好呀

坑渠硬係臭㗎啦唔通有香味咩,唔好自己嚇自己

唔好

渠本來都臭啦吓話...

坑渠係臭㗎啦

唔會有渠係唔臭掛

渠唔臭我先驚
唔好自己嚇自己

渠本來就臭架啦

Please

條渠傳出臭味係正常嘅應該......咁耐冇落雨沖擦過

沼氣

鬼唔知阿媽係女人
無啦啦點會有蛙人搜索
一定有嘢

渠本身就臭，死人唔會咁快發臭啦下嘛

其實唔會咁快變臭

就算係都唔會咁快臭啊？

驚有人有事姐

唔好驚定先

再見手足

個心離一離

坑渠有沼氣
會臭都係正常

touch wood, 浸喺含菌量極高嘅液體入面係會好快臭。。。

駛唔駛四周圍附近
開晒D渠蓋
好驚有手足被困入面

冇事既 唔好咁擔心住

希望係條渠本身臭搞到臭, 而唔係其他唔想見到的原因而臭

又玩無可疑?
屌你老母順水推舟

唔係雨水渠咩🥺😞

係入面就算頂住陣臭味 但都可以缺氧或中毒暈倒
希望唔好以為忍者龜咁可以安全無恙

我都係 不過黑警出現親嘅地方一定有事

冇事既 唔好嚇自己

Dklm

本身渠就係臭既
唔好自己嚇自己

無事既

唔好話屎渠，你試下扭開屋企洗手盤條渠睇下咩味
唔好自己嚇自己啦

唔會啊，正常都未臭！

順便放閉路電視入去

但點解會拜到蛙人
可能真係有人落去探路無返過黎

其實最驚唔係死左人
而係由於後生仔落渠係政府迫成

黑二哥又封場搬屍話搵唔到屍

搜索先係重點

咁始終都係渠
點都會臭

係濕度高同高污染環境係可以好快腐化

721
811
831
101
1111

搜索咩野

唔好吖

渠本身就臭既 唔好自己嚇自己

落渠果班一早走撚晒啦

又多個合理地連衫都唔駛除的棄屍地點?

陰謀論會唔會一堆需要處置既屍體放過去就算走難失敗

而家法醫唔係企我地呢邊， 話無傷無可疑就燒得

係囉

琴日話14個班都仲未報平安
用咩方式都好
Tg有無講過啊 報報料呀..
好撚驚出事

天佑義士

走到點會唔返去叫埋其他人一齊走？

岩岩想講，佢都戇撚鳩

飛虎隊消音槍屠城？

蘋果話走左

你記得投胎係好人家

又話14個走甩左既？

可能無返過黎 當走左？

相信屍體已死去一段時間

啱啱話有人又落左去走呀嘛
d狗咪派人去搜捕姐

約2個多小時後，晚上近11時，終於迎來好消息。據知14名抗爭者已成功由水渠逃離理大，並安全登車離去，理大的留守者得悉喜訊，也鬆一口氣。

我尋晚睇新聞係睇到咁架喎

雨水渠點都會有臭味架啦 咪撚玩

會唔會班狗打死咗人再掉落去條渠扮理大手足逃走搵唔到出路所以死咗？

要留意下手足肺有無沼氣或者咩原因致死

係咪有人失去聯絡所以報咗警先派蛙人搜?

可能未報平安姐

渠緊係臭架啦屌

打死人再放入去扮係手足係入面發生意外出唔到嚟

就算真係死咗(touch wood), 點會咁快可以發臭？係咪有人趁機棄屍？

馬英狗睇手錶

唔好嚇人呀喂

我地可唔可以開哂附近d渠蓋
會唔會有幫助?

唔係走咗14個出嚟咩，仲有？

佢地係點確認

仲擺防暴警係度守住，正一蓄生

睇HKG報話狗係果頭拉左人

有趣既係狗點會搵到果個走佬渠口

Tg 有人思疑成功走左果班人督灰

跟著班狗自己放堆發脹既入去

呢個可能性好大

我覺得應該睇下有冇人有果14個人既聯絡方法
如果搵唔到 即係已經死左

好地地唔會講臭味
千祈唔好😖

渠本身梗係臭啦

有3個折返，過兩個鐘唔見佢地報平安所以報咗消防，最後收到回覆成功逃脫

清潔工打開屎坑門
屎坑傳出臭味

同呢個情況有咩分別

好大機會

有
未用過囉

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

渠有臭味唔係正常嘅咩

HKG報？facebook睇？

其實唔好當啲狗真係傻 佢地知你咩渠走
叫人拎份圖睇番就知通去邊

咪話原本有17條友落去 有3條友驚得濟上返黎之後報消防

蘋果之前話831
百幾人行路軌走
有人出黎講野未？
其實我地唔洗佢地自己出post
但求佢地全部平安

你話傳來香氣先得人驚, 可能仲有人未走得甩.

成功走左點會督灰,等黑警捉自己?

我懷疑根本就係黑警殺左人

搵人9up咩渠位有位走, 實際叫左水警去放屍
屍係黑警呢幾日殺的

消防咪嚇人啦

係果3條友自己報消防

唔係,係成個走渠計劃

有事都唔會咁快有味啦
除非係之前俾人棄屍

琴日唔係已經話14 位手足全部走得甩咩？同埋呢個世界有邊一條渠係唔臭？唔好自己嚇自己

黑警咁快掟人落渠

唔好阿...

如果渠有香味我仲驚
冇事嘅，之前話臭到頂唔順冇落到

touch wood 都無咁快臭啦
唔好自已嚇自己

琴日先開始行
衰d講句，萬一有事都唔會咁快發臭
唔希望手足有事

唔好有事，已喊咗出嚟

Shit

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

琴日14 位手足係咪confirm安全走晒?

邊到有得睇呀 巴打 想望望

廚餘味

蘋果有講過話平安
但唔知來源係邊

渠就緊係臭架喇

唔讀書知鬼渠係臭咩

我覺得會唔會14個走左係 fake news
但後來其他人聽完 有樣學樣落左去 無返過黎？

屎渠搜索 會唔會入哂屎水開唔到

神探又有野查喇

兩日就有屍臭 ?

啲狗靈機一觸
唸到新棄屍方法

見新聞話有3男1女上私家車後被截查被捕，唔知係咪其中4個

其實啲渠有幾大，一個成年人就算勉強入左去，應該都轉唔到身出返黎

831行路軌...

死左仲要比人掉係渠，死左都唔會安息

唔通唔覺得發現之前失蹤嘅

未必係屍臭嘅 渠本身就臭
不過渠入面細菌量咁高 又泥又污水假如有屍真係可以好快臭
當然唔希望任何手足有事

唔撚係下話

你兩個做乜9?

渠不嬲都臭

問題係拉封鎖線

蘋果有講過話平安的。咁如果逃脫左嗰 14 個人肯出份聲明，咁 touch wood 發現有野即係有可疑。

屌 唔怪之得岩岩去黃埔 地鐵d人話出左蛙人

香港人到底做錯咗D咩事要受D咁嘅苦。
呢D本來係電影先出現嘅場景。月黑高飛...

本身都臭根本唔會分到係屍臭定咩臭

不過出蛙人真係有D古怪

Source?

渠嘅環境潮濕又多菌
加速腐化都係有可能

搜索完未 千祈唔好有事呀

source? 佢地講嘅野好關鍵

d渠好危險

sor係今朝9點，有4個走唔甩

D人成日倒埋D唔知咩野入雨水渠

可能藍絲特登報狗封逃生路線

你地睇太多戲啦

千祈唔好有事

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

手足唔好有事

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

唔好剩係推，記住Facebook，IG，Twitter，WhatsApp ，TG 都廣傳！！

渠係本身臭
但佢應該係有人突然間發現特別臭同平時唔一樣

仆街狗官死左！

戇鳩

?????????????????

唔排除係另一批人

落渠其實好危險

==========

同昨晚呢件事有冇關？

紅磡站職員現在要撤離

肯定無可疑

你俾我感覺好似好開心咁

會，
有水加有菌。

渠梗係臭架啦
唔臭先係新聞

我估係前排班狗掉落去

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

（堅料）三點半有人會去紅隧執嘢

幫手推

Dr. Kwong係咪以為所有渠都係污水？
唔知有雨水？

不過雨水渠其實都危險

林鄭塊閪仲臭呀

what's going on?

落渠手足應該都係FULL GEAR?

渠唔臭我仲驚
咪癲啦連登仔們

兩種臭唔同味

被自殺了

ya有得查 唔洗做主線

坦白講，屍臭好獨特地臭得好出色，未聞過都會聞到就覺得怪。。。。。求無事

豬咀作用不大，人地消防都係咩成套BA落去

爬到渠囗但係吾上去？同埋如果我行過渠囗聞到臭吾會報警

豬咀冇用，真正落渠要帶氧氣筒，開抽風機對流加驗氣先落得

利申上過綠卡

陰謀論d講 果10幾個獲救人士係黑警扮既 真正既手足已rip

巴打咁偉大

X2

我相信下面會有死屍，但唔係理大逃離既人

希望無事發生

會唔會警狗 放幾個手足落去，當係死屍

有兩條渠，一條係雨水，一條係沼氣，希望冇事啦

RTHK：今年中秋節撞正農曆八月十五。

呢個可能性最高
果晚支援理大開花比黑警打死的人

依個大機會

唔洗自己嚇自己 佢拉封鎖線係防止再有人經條路線逃生姐

其實唔係無啦啦
正路你收到call話有人/疑似有人落左去 就要派人落去睇
費撚事被你話我咩又剩
利申返當然唔可能排除將會有事發生

唔好呀唔該

但琴日個14個無理由爬成晚先到都會軒 唔太合理
依批似今朝爬
Btw 唔做偵探了 希望個14位平安

昨天肯定係入左雨水渠？
但我記得睇電視
Now 新聞影d蛙人落去
d水係深色㗎喎
不是透明

屎味？定其他先？

手足柯屎？

如果真係發現有屍，大家有無諗過唔會係poly入面啲手足，依家成個大學範圍係最方便棄屍嘅地方
將所有有懷疑嘅個案推哂去學生逃走時不慎失足/失救死亡

睇渠蓋分雨水渠定污水渠

手足再見

關唔關事？
昨晚：
紅磡站職員現在要撤離

有冇人知非理大範圍， 係渠口出現可以入咩罪？

睇渠蓋圖形分 圓形係雨水 一格格四方先係污水

呢個劇情好似日本套漫畫賭博密示錄。
成功趴過水渠 (漫畫係講行單鋼橋由一幢大廈去另一幢) , 成功就勝利win獎金, 失敗就跌死,放棄就回地下牢獄一世做苦工。

唔小心跌落去都犯法？

Push

渠就不嬲都臭架啦...

果晚落去係四方

去污水渠搜

咁一定搜唔到

岩呀 ， 其實入唔到罪呀 ， 有咩證明佢地係理大出黎？

第一日知臭？

呢個係雨水渠

方形唔係污水？

渠蓋形狀係四方 但上面圖形係一層層圓圈 就係雨水

渠梗係臭架啦

渠果啲霉臭
同屍臭差好多

鄧小強做緊處長啦

方形係指個渠蓋既圖案
圓清方臭

港台無理由會出9 post

唔好有事

明白
雨水渠發臭正唔正常？

屌你知唔知sosad點用

長智識

消防應該有經驗分到渠臭定屍臭

我估真係果日血腥鎮壓完,死左人就9up你係poly畏罪走落渠死左

第一日上連登比人用完即棄呀

鄧小強

本來以為工程撚先要識依D...

冇事既

點解連食屎都要爬渠

紅磡啲污水雨水渠亂鳩咁駁，臭咗好多年嘞

肚痛柯屎姐 咪亂諗

唔一定
渠多細菌, 潮濕, 可加速腐化

你up呀？
人地雨水渠 點食屎呀

有邊條渠唔臭？

切勿引起恐慌

唔好.............

雨水渠唔會100%無味
如果污水駁錯左雨水 條渠都會臭

如果係人浸到發臭, 漲晒浮左上來啦, 邊有渠唔臭架?

其實投降咪算
點解要搞到爬渠咁冇dignity

佢地殺人之後掉落去？

On9 個條渠不嬲臭到仆街 唔好吹啦

駁錯就難d
但係老實講 雨水渠係咪得雨水先
街邊果d去水位成日比人乜柒都倒落去 仲要雨季又已經過左

門口好多泥頭車

其實被困既係味全部手足都未知 極有可能係有少部份黑警 可以聲稱落去時候係30人 走得甩既係黑落 走唔甩既係手足 無聲無音殺人

門口好似有泥頭車

[選情告急] 有人急聘選舉投票站保安員 ！！

如果收集雨水嘅未必有沼氣，屎水渠就危險d

天佑手足

屌你

渠就不嬲都臭架啦

Plausible deniability.

你老母食撚屎啦

就算係清水渠都會有沼氣

本身就臭

又冇撚曬啲行動post喇屌！
聽日5點 有早冇遲

唔好有事

本身就臭架啦

修例風波：滕錦光稱約百人留在理大 籲勿以危險方式離開

時事台真係好多弱智

咁樣好多會中沼氣死

樓主

有人從水渠帶物資入理大，但現而被困

illegal connection好常見..尤期舊區同鄉郊地方

荃灣海旁咪駁錯左先咁臭

落去通渠呀

聽聞呢壇野係鄭錦滿自己報警架喎

死喺堆屎入面

叫到報左狗 仲行留去
條路唔短嫁

唔好咁蠢仲行條黃左既路呀嗎
咁不如安全行出去

不嬲都激臭，就算有死人都蓋唔過陣味

咁你雨水渠本身都會有水尾 積得耐都會臭

死老鼠啫

紅磡海皮一帶長期都臭到仆街架啦

渠唔醜先得人驚喎

未報平安 之後個3個咪報消防
條路咪揚左

邊種臭先

而家仲搜尋緊定係點

蛙人帶晒BA 都聞到有味？

渠口會香？

唔好呀😭😭😭

阿sir 乜阿明跌咗落渠仲未出返嚟咩？

唔通本應有陣陣清新花香?

沼氣冇味，硫化氫有。

唔好水人出聲，有可疑popo都唔會認，無謂自爆

痴線架咩，由埋大爬渠要爬幾耐先出到國際都會果邊啊，起碼有成一公里

係爬啊，條渠又黑又有水，諗起都驚